最唔鍾意食邊隻菜???

椰菜 有陣味

芥蘭

乳姨金難

茼蒿 擺落口即刻嘔返出嚟

冰菜，on撚鳩屌佢老母

莧菜

依個都麻麻

菜心

喊出黎

菜心最好食wo

金銀蛋莧菜正

好淋好澀

火箭菜

所有唔係深綠色嘅菜(椰菜、黃芽白)都唔好

好大陣草青味

芹菜芫荽呢啲

椰菜 黃芽白 真心難食 一食就想吐

芫荽ok wo 香香地

白色花菜，有陣草腥味

Diu

吊解呀

芹菜屌你老味

很臭

西蘭花🥦

打邊爐一流喎

淺色果d草青味重到

羽衣甘藍

會嘔

蕃薯葉
椰菜花

菠菜

渣ja

椰菜真係學生惡夢
屌你老母難食到
我化灰都記得陣味

茼蒿

我勁鍾意椰菜 好甜又好咬
芥蘭先臭

苦到爆

椰菜
通菜

呢兩個菜用濃味煮法先好食

韭菜

皇帝菜 陣味好重

潺菜

薯菜

芫茜
同柯
西芹

翠玉瓜 荷蘭豆 甜豆未算完全唔食但有得揀一定唔揀
以前唔食苦瓜 最近克服左

椰菜花

係唔差 但屋企日日煮一大碟迫人食 食到見到都想嘔

炒又唔會有 白灼/生食有

芥蘭真係大佬黎
苦到仆街
苦瓜都好食過佢

未食過咩味

係 尋日被迫食左半碗
真係有陰影

臭茜

芫茜很正

好食

有冇試過生食？

冇 聽講生食好多蟲

最鐘意食森七菜

真係屌極都唔化 明明就食唔晒 係都要煮double份量嚟迫人食
煮少好過煮多啊 食少啲唔會死 但食多會飽死

橋本有菜

咁出面啲人食嗰啲臭茜拉麵同食紅鱒魚冇分別

拉麵有湯唔驚掛
未食過
紅鱘真係rip

我見嗰啲拉麵係滿滿臭茜

茜太多會有反效果
一般食米線 泡飯落茜會好好食

我有臭茜過敏反應

沒有蔥同茜 人生無意義了

大部份菜都食
係得菜心只係鍾意葉同苗唔鍾意食梗
覺得好淋唔好食

我呀媽煮果d好硬 我同你係咪食緊同一樣野

油麥菜 炒既一次食斤半無問題
豆苗
龍鬚菜
莧菜
芫荽、蔥
白菜仔

草青味定腥味 魚咩

定你食緊芥蘭?

但我呀媽同我講係菜芯

西芹真係狗食

是

成日俾老母叫試
迫人講粗口再俾佢罵

但我食過芥蘭 好苦
菜芯冇咁苦

秋葵 潺菜